12月龍珠劇場版，大波蓮搵邊個明星配先有霸氣？

雖然電視版都有其他人配過，但最深入民心一定係叮噹
原電影配 叮噹已不在人世

而通常而家鐘意搵明星配電影動畫boss
特別大波蓮目前係空缺

為左各位龍珠迷自己著想
又希望香港有關方面有所參考，搵岩人配音
所以有需要提早五個月研究一下

邊個先carry到布洛尼

松岡禎丞

第二集果時係atv路飛配

諗起呢幅gif
大波蓮爆seed